### Fragen

* In welcher Zeitzone sind die Zeitstempel in der Datei? Da weder die Fehl- noch die Doppelstunde vorhanden sind, 
gehen wir derzeit von UTC aus.
* Welche Daten sollten berechnet werden? Die Aufgabenstellung ist noh nicht im Sciebo
* Ist der Wirkungsgrad des Wechselrichters schon in die skalierten Werte der PV Erzeugung eingerechnet?